人民日報—香港的女人是屬於習近平主席的

你隻納狗屬於邊個？

你老豆叫衲狗？

佢個人都係屬於刁主席嘅，

但我知道刁主席特別欣賞佢個屎忽窿